당신은 나를 얼마나 사랑합니까

唔好用Google Translation啦

뭐라고?

近排學緊韓文
句野應該係 你有幾愛我？
無用翻譯 但應該無撚有錯

I bet you did not use Google Translate

你問我愛你有多深

我愛你有幾分

攤屍煙 喇撚 外嗎啦 沙拉堪哩卡

誰のことを一番目に愛してるのか 教えて
眼差しで聞いたのに 瞼閉じて逃げようとしてる

많이 많이

屌你老母臭西

널 사랑하지 않아